只要確保瓶蓋蓋緊，這樣就不會漏，瓶子也不會熱到燙到你。 如何在寒冷的戶外睡覺時保持溫暖|Alisha McDarris | 2021年2月12日|大眾科學 
 這可能是一個幸運的線索使弗里曼被捕，但他與緊密聯繫的社區的聯繫能力和他對調查搶劫的熱情使他得到了這個位置。 偷蜜蜂幾乎是一種完美的犯罪，但是鎮上有了一位新警長 
 布雷迪傳球三次達陣得分，兩次傳給邊鋒羅布·格隆科夫斯基，一次傳給邊鋒安東尼奧·布朗。 這真的是有史以來最不愉快的超級碗之一|尼爾格林伯格| 2021年2月9日|華盛頓郵報 
 堪薩斯城四分衛帕特里克·馬赫姆斯終於和明星邊鋒特拉維斯·凱爾斯保持了同步，後者在進攻前只有一次接球，但在衝向投籃的路上41投4中。 超級碗亮點:海盜慶祝奪冠，湯姆·布雷迪獲得MVP德斯·比勒，馬克·馬克斯，查克·卡爾佩珀2021年2月8日華盛頓郵報 
 第二節，堪薩斯城的防守隊在球門線站定，暫時保持了比賽的緊張態勢。 海盜隊在第五屆超級碗決賽中以31比9擊敗酋長隊，湯姆·布雷迪獲得了他的第七個冠軍 
 這意味著，當州和聯邦預算緊張時，它們也屬於最有可能被砍掉的項目。 如何解決警務危機|Keli Goff | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 由於空氣稀薄，正確和不正確的空速之間的差距非常小，只有50英里每小時。 惡劣天氣導致亞航8501墜毀? 克萊夫·歐文2014年12月29日|DAILY BEAST 
 韋裡奇說她每次見到小狐，都穿得太緊了。 2014年12月27日|每日野獸 
 不過，美國職業棒球大聯盟(Major League Baseball)仍然對禁令的結束對這項運動可能意味著什麼守口如瓶。 美國職業棒球大聯盟準備好迎接古巴球員了嗎? | 2014年12月19日|DAILY BEAST 
 當談到她的個人生活時，米西也有點守口如瓶。 另類性愛大師:自殺女孩進入青春期，想要入侵你的電視|Marlow Stern | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 “他們總是這樣，”格雷斯小姐嘆了口氣，她有一種複雜的浪漫傾向，住得很緊。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 他那孩子氣的揹帶褲已經收了起來，用一條腰帶緊緊地系在他纖細的腰間。 喬治·w·(喬治·華盛頓)奧格登 
 她又開始盯著外面的場地，一隻手慢慢地收了起來，攥成了緊緊的小拳頭。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 這是一個非常簡單的計劃，而且非常嚴密。 這是通過恢復活塞兩邊的平衡。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 在此之前，我們總是在鍋爐板的搭接處夾上繩紗，使接縫緊實。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克